本港1pm前暴增至少45宗初步確診武漢肺炎個案

本港武漢肺炎疫情擴大，繼昨日（21日）下午4時至午夜新增至少20宗初步確診後，今早個案持續增加，截至下午1時，本港一共新增45宗確診或初步確診個案。

●確診（截至3月22日13:00）
273宗（16個月大至96歲）及2隻寵物狗
●疑似／初步確診
1宗疑似確診（第97號）、至少45宗初步確診
●死亡個案
4宗（39歲至80歲）及1隻寵物狗
●出院個案
100宗（包括1名疑似患者）
●累計呈報個案
3,831‬宗
●住院隔離個案
311人留院隔離

寵物都計兩單

冇來源就咪傳啦